港鐵我真係屌你老母

點撚解一定要係閘外買全月通 你都係嘟一嘟姐
又冇人排隊 趕住返工幫下手都得掛
最撚on9又冇得早啲預先多啲買定 屌你老母咩垃圾港鐵

星斗市民想搭車慳下錢又冇其他交通選擇炸屌你
好撚想買咩屌

閘外都唔係問題
我覺得係地鐵線果邊唔比買先on9
明明一樣係港鐵 部機同一system?

建議全面改用支付寶

琴晚買咗

其實可以早一星期買